緊急狀態令之下的第八天！還有總理宣佈了明天開始全國宵禁包括曼谷！

緊急狀態令之下的第八天！還有總理宣佈了明天開始全國宵禁包括曼谷

有冇人覺得聽胡慧聰講嘢好辛苦

佢嘅賣點係新鮮資訊
咬字聽得明已經係ok

多謝意見

確觀吸

你係胡慧聰？

你隻貓好正

no

多謝支持

屌 沖哥好似瘦左d咁喎

唔係掛 得你咁講